食煙嘅學生哥就好比紀曉嵐

你睇得太多蝗劇啦

你再睇就真係變蝗

六常